老實講 屌帥真係最無辜果個

米蘭班撚屌

請講出自己對屌帥bb既心意

祖記搵狗教都拎意甲啦
教阿狗利狗都拎英超就真係勁喇

干地教咁多年都入唔到4強(好似係)
屌囝一教就入決賽

今年又入4強

mission impossible

歐聯決賽 而家叫糊入四強

收皮啦趕走派路去蛆自己去到蛆又用佢 仲未講佢用埋啲黑硬兩煞打中場